# Baupläne

In jedem Unterkapitel sind Konstruktionen und Erfahrungen damit zu den einzelnen Themen festgehalten.

Teile der Infrastruktur wird inzwischen nicht mehr verwendet oder nicht mehr vom OK betrieben.